早產B女得1Kg重！余文樂狂喊 囡囡要插喉

笑撚死 余奶共

父母遺傳 應該唔算意外

扺啦

哭左

得2磅幾

咁慘呀

恭喜恭喜

仲輕過鄰國係月球收集到嘅泥土

唉，個細路女係無辜，衰就衰狂個老豆做埋啲仆街野，報應報落個細路度

快死

認同

奶共又要去台灣生活

集運返屋企最平人仔4.8就搞掂

啱啱見完你個女我發現左啲野，
你唔覺得你每次生仔，
出到黎都好唔自然既咩？

個女趕住再投胎 撐你啊B女 你做得無錯！

好地獄

笑

btw 巴打你個名好哲
好正

希望個女下轉抽到北歐啲國家

不忘搓心
哎吔咁細個冇得搓

奶共報應

1kg

66666666666666666

好撚仆街

冇初心

有時真係忍唔住笑

rest in peace

個人on9 生出黎都on9過人

有首重 比多少少🤏

不過人哋家在蝗國 你計錯啦
免運費

喊?? 佢日日IG post 食好嘢
又埋周杰倫堆

黨會照顧佢

好撚好笑

我都認同，最好祖宗十八代含家剷啦，個細路女無事就最好

屌你老母陰德分就嚟唔夠扣

送俾領導人煲湯補身啦

希望佢夭折

屌

中國生應該可以直接去殯儀館

余文樂狂喊

中国邊間醫院生？

我仲諗左一諗 之後笑到hi

食得太多强国元素週期表搞到下一代咁

希望夭折

早產通常有好多問題

落岩地獄

唔係台灣？？？

DLLM

咁又唔好，唔好咁衰

應該到滿月果時發覺唔識喊
1歲未識爬
2歲未識講野，對聲音冇反應

奶共嘅報應

車公第三擊 ?

返支那插啦
子宮都偷撚埋你

送中仲有機會救返架香港黑護

有冇邊個明星生咗個b出嚟係有殘障

佢老婆都比李宗瑞插開啦
可以阿媽教阿女

佢係首公斤啊

哭左 笑到哭能左

希望個女唔好再受苦

有無機會死？

係咪生少左個屎忽

屌 要落地獄啦親

返中國生啦

再生囉 好小事姐

盲都識上連登

報應

有屎忽重想點？

唔好啦 唔想再有BB受傷

goodest

余初心>余過身

飯多兩枝大頭奶粉就重啦.....個頭

報應落個女度

笑撚死

個蠟燭重啲 定佢個女重啲

屌你老味

擺個刁大大肖像係BB箱嘛, 實無事

P牌會員不能正皮

咁唔抵喎
想退貨

報應姐
挑大驚少怪

睇佢ig每日都過得開心

Sad but hahah

哭撚左

識揀緊係揀用菜鳥集運~扔到D貨變曬型, 話唔定扔一扔好返~~~~

我除咗………都唔知………

條臭閪陀足貢撚多個月
得嗰兩磅

陀督屎好過陀佢喇

幾多個月

要有事

奶得共就預撚咗就算生得出都養唔大

SMILE GOOD

余奶共：「 我是中國人 這一點無需多言」

貓哭老鼠！
個女都唔係你架啦

抄咁多Wtaps話自己原創

呢D咪報應...最好死撚左佢
我就係咁黑心架啦

蝕本貨 4.8$都唔值

我喺咪落硬地獄

扮乜撚嘢呀
以前通街扑嘢周圍內射
呢條元朗蛋散使驚冇仔女

有冇勇者DM呢個post 俾條牛屎仔睇

有哩啲奶共老豆
比著我都再投胎
早死算行運啦

地獄見

Your baby has died.

有無番大陸 插？
偉大的祖國

即刻諗起呢張圖 余文樂撐黑狗㗎，黑狗都要死全家啦，依家玩大愛？

咁輕磅都生存到

respect班醫護

死全家

改錯名冇計，都冇初心。。

愚民漢

早死早超生呀余狗
你識唔撚識呀⋯

RAP

報應呀余先

突發新聞 余文樂失去了初心

奶共樂

如果佢肯接受中囯醫護就唔會有此後果

唔使喊，好快解脫

梅關司，鞋有党

淨係死個女唔夠囉

哭𠹌左

佢個女一出世就罰佢幾十萬
咁插法 到插到足磅先放得走

抵撚死屌你老母

痴撚線好撚正

好心積下德啦，仲奶

地獄使者

天譴

RIP

個留言睇晤到幾多正評

夭折未

汝夭折

嘩，不在乎天長地久，只在乎曾經擁有！
出完世做人之後未等死，而家行快咗啫

去中國醫啦

一定要身體健康

rap呢個細路係關事

黨送你的

抵撚死啦

哭𠹌咗

死la

無改錯名,真係娛民樂嚟

#respect#respect#respect

天收 要佢出黎捱

有冇屎忽?

仲唔快d搓心

有咁既老豆 唔想做人

狂賀

父債女還

好賤

絕子絕孫

牙女快啲搵過第個 爸爸

相反隔離比比鳥開心抱住個女打卡

pin

11%刷到支那
另外11%刷到印度
仲有幾十%刷去非洲、南美
所以諗清楚先刷首抽

初心要死了

呀女識玩 即重刷

香港用左年幾時間話你知初心兩隻字係幾閪
你就改個女個名做初心

牛b

痴撚線比次機會大佬 咁快地獄

嘩~又一單報得咁快

個B有事緊係要影相放上微博啦
又好多like

上網睇正常BB一出世有5磅
依家個B得一半重量
遲d都唔知會唔會有咩問題
佢老婆早產定係高齡產婦？

入黎係想睇呢張

直落地府

做咩唔係大陸生, 全家一齊插喉

係咪喺台灣生

唔信大陸醫學技術 選擇係台灣生既後果
快D番大陸醫啦

自取可以慳少少

救得返唔變植物人都殘廢

係咪初心嚟啊？係嘅話改名做搓心啦

但尼个小朋友系关事的，所以自便吧

ching 搭緊的士
唔想落地獄

前世做得太多陰質野，報喺個女度

死左佢

點解個女就死
佢琴晚仲post食飯聚會相

個bb 好無辜

佢都無得揀個老豆咁奶共

醫個女醫到破產就爽

就算哭𠹌死都要食飯架

邊個敢話車公流？

點掉都唔會越掉越大嚿掛

口徳+ 1
博愛 + 1

但個人會長大同越嚟越重
謎之聲: 屌你, 點解件貨大咗, 越磅越重既

呢D野，你老味係要周圍同人講博上鏡

枝蠟燭咁粗，
會唔會佢個女過生，枝蠟燭都未燒完？

mean

佢個初心都幾細

唔加錢扣你件貨係倉幾日

浪費台灣資源
做咩唔去中國生？
係中國生味冇事

死咗再講

香港人幾時變到咁無人性

已經廿個鐘都仲未死？

傻仔先會覺得報應係報落自己度，你老豆搵到錢，你都多d錢洗啦

唔識咪鳩UP

底啦

有時報應既野真係好難講，下次投胎揀好d啦

有個咁嘅老豆老母係個bb嘅不幸

死返上去醫，禁L鐘意奶。大陸禁好，吾係驚呀！

老豆支持狗咬人
幫佢唔撚到
狗打人殺人果陣 佢哋有人性？

真係生左舊叉燒出黎

正友似偽藍,扮藍奶共搵人仔
成日痴班台灣仔玩,又娶台妹住台灣
好多支那人都屌佢

怕咩 食多啲大頭奶粉 咁咪重返磅囉

幾時皇天擊殺埋

NBSL

有人民幣奶 梗係開心

好撚賤

其實對娛樂圈的人唔需要要求太多，因為無咩期望。
也唔會指罵

好心寒d留言

落去陪佢啦。

報應報落身邊人

咁撚潮？一出世就插野

老豆行惡, 女食惡果, 真陰公. 做支那人已經慘, 仲要有疾

害咗小生命因為個老豆係真仆街仔奶共撚一名

痾棟屎都重過佢個女

但佢ig好撚歡樂喎

對敵人仁慈係對自己人殘忍
再po 即刻block

抵死

學李思嫣咁，報應報落自己身上咪算囉，係要生個出嚟害撚埋無辜嘅細路

戴住隻成千萬嘅錶有撚用咩

抵撚死奶共丫啦

仲影相

落地獄

磋心

余。初弒

我要落地獄了

一齊

比天收

我細佬出世兩磅都無
依家200磅

態度正確

時間放慢，讓我永遠擁有這一刻。
佢知唔知自己講乜，通常係死撚左抱住條屍講

車公廟支纖狂找數

個女改名叫余文幣就會彈返起身

老豆老母做啲咩唔關小朋友事
積下口德啦

R.A.P.

幾時死埋落地獄

初心仲諗住成功刷到個首抽，點知彈apps

口德師全面進場

第二張未睇過 咩事無啦啦打爆人地個頭

Matt Leung
尼个小朋友系关事的、所以自便吧

聽到佢改個閪名咁柒仲要用18年先改到，即刻重刷

警犬仔女又點計?
又話中國人家庭觀念重
一個人要俾天收就全家俾天收啦
BTW 你又浪費一個account

落去搵李私煙請教下增肥心得

太好

插喉師

品味低質到咁真係隔住個mon都聞到陣五毛除

做得共狗有幾奇

佢唔靠痴唔靠奶邊搵到食

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

笑死

有啲集運迎新免首重

點解會咁輕，係咪冇咗個屎忽？

知道有個戇鳩做老豆就即刻想走場

兩公婆係煙剷，十分正常

你同支那人講人性？冇撚嘢呀？

死唔去的話就要受折磨
究竟b女前世犯咗咩罪

集氣🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

可能係私煙轉生

blocked

原來唔係 「本月5號」

台灣人自己都有統促黨

陀屎夜晚笑醒全家

你都戇撚鳩，佢全家都長命百歲，百病纏身呀

樓主tag 呢個

先天不足，第時實多病痛，一定大鑊嘢

做多啲好事啦好心。。。

助紂為虐，新疆香港都唔知死幾多人，抵佢個女咁撚短命

返大陸醫丫嘛
祖國實救得返
係唔同左樣同重左幾十磅姐

講得好, 個女有事都唔返支拿醫算咩中國人

咁好大鑊，訓氧氣箱 + 插喉
人真係要做多d好事，唔好做壞事

fc鬥

小朋友係無辜既
不過呢個唔係

初心（插喉）

自取3.8都得啦

駁唔到

痴撚線

呢句真係經典

依d分分鐘投胎個位都唔係咩好人好姐

抵撚死

原來真係有報應

Blocked 祝你今日死老母

唉呀 陰公囉 快撚d死啦

做太多衰嘢
有排還
而家還住利息先

車公年尾咁進取

2.2磅
就算無事都好多病痛

佢係中國人 點解會去台灣唔去大陸

大緊肚又想瘦「注意飲食」影響個B

喂 魚民落
恭喜晒呀你老味
個女竟然有屎忽

前NBA球星都要喊

食大頭奶粉個頭咪變大囉

笑到仆街

無腦位台妹幾慘

笑撚死
死撚埋就真係皇天擊殺

通常瘦又屎忽細嘅女人都係生弱b

長命百歲

短命種

真 我出世唔足磅 十六歲已經禿頭

1kg???? 佢肯定係人類.？

仆街笑左

抵啦

唉 你老竇冇好帶挈，自己衰好啦

唔係中国d醫院出世係差少少

將啲歲數＋2會更好

又要落地獄

禍不及妻兒

笑出聲

唔啱聽既說話你想唔想聽

抵死了
全家死快D

點解報喺個細路度